# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the openmediavault-backup package.
# 
# Translators:
# songming <by@songming.me>, 2014-2016,2018,2020-2022
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: openmediavault-backup\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-07-17 12:43-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2014-07-19 17:36+0000\n"
"Last-Translator: songming <by@songming.me>, 2014-2016,2018,2020-2022\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/openmediavault-plugin-developers/openmediavault-backup/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Add new scheduled backup job"
msgstr "添加新的备份计划任务"

msgid ""
"Adding a new scheduled backup job will add a job to the Scheduled Jobs tab."
msgstr "添加新的备份计划任务将会在计划任务 tab 页添加一项记录。"

msgid "Backup"
msgstr "备份"

msgid "Create scheduled backup job"
msgstr "创建计划备份任务"

msgid "Edit scheduled backup."
msgstr "编辑计划任务。"

msgid "Example"
msgstr "例如"

msgid "Extra Options"
msgstr "扩展选项"

msgid "Extra options"
msgstr "扩展选项"

msgid "Fix cron"
msgstr "修复 cron"

msgid "Fixing cron task if deleted ..."
msgstr "如果有删除任务则修复 cron ..."

msgid ""
"For advanced users only - Do not use unless exact root device is known."
msgstr "高级用户设置 - 如果启动设备没确定不要使用高级设置。"

msgid ""
"If a password is specified, backup will be encrypted. Must be between 6 and "
"64 characters."
msgstr "如果设置密码，备份将被加密，密码必须介于6到64个字符。"

msgid "Keep"
msgstr "保留备份"

msgid "Keep the last x days of backups. Set to zero to disable."
msgstr "保留最近 X 天的备份文件，0 表示不启用该功能。"

msgid "Method"
msgstr "方法"

msgid "Notes"
msgstr "注意"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Root device"
msgstr "启动设备"

msgid "Schedule"
msgstr "计划任务"

msgid "Scheduled Backup"
msgstr "计划备份任务"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "Shared Folder"
msgstr "共享文件夹"

msgid "Shared folder"
msgstr "共享文件夹"

msgid "Starting backup ..."
msgstr "开始备份 ..."

msgid "System Backup"
msgstr "系统备份"

msgid "The field should only contain * or a comma separated list of values."
msgstr "此处应仅包含“*”或逗号分隔的值列表。"

msgid "The location of the backup files."
msgstr "备份文件位置。"

msgid ""
"To exclude addition directories, add --exclude= before each directory and "
"separate additional entries with a space."
msgstr "添加要排除的目录，给每个要排除的目录加前缀 --exclude=，多个目录间用空格隔开。"

msgid ""
"To exclude addition directories, add --exclude= before each directory and "
"separate additional entries with a space. Example<br />--exclude=/pool "
"--exclude=/test<br />Warning!!  You can break the backup with wrong options."
msgstr "若要排除文件夹，在排除文件夹路径前添加  --exclude=，多个文件夹使用空格分开，例如<br />--exclude=/pool --exclude=/test<br />，警告，若配置错误会造成备份失败。"

msgid "Updated backup settings."
msgstr "更新备份设置。"

msgid "Warning!!  You can break the backup with wrong options."
msgstr "警告!!使用错误的参数会中断备份。"

msgid "borgbackup"
msgstr "borgbackup"

msgid "borgbackup - use borgbackup to backup system to an archive file"
msgstr "borgbackup - 使用 borgbackup 备份系统至归档文件。"

msgid "dd"
msgstr "dd"

msgid "dd - use dd to clone the OS partition to a compressed image file."
msgstr "dd - 使用 dd 克隆系统分区到压缩镜像文件。"

msgid ""
"dd - use dd to clone the OS partition to a compressed image file.<br />dd "
"full disk - use dd to clone the entire drive to a compressed image file.<br "
"/>fsarchiver - use fsarchiver to clone all partitions to an archive file<br "
"/>borgbackup - use borgbackup to backup system to an archive file<br />rsync"
" - use rsync to sync files to destination directory"
msgstr "dd - 使用 dd 克隆系统分区到压缩镜像。<br />dd full disk - 使用 dd 克隆选中磁盘到压缩镜像。<br />fsarchiver - 使用 fsarchiver 克隆所有分区到归档文件。<br />borgbackup - 使用 borgbackup 备份系统到归档文件。<br />rsync - 使用 rsync 同步文件到目标目录。"

msgid "dd full disk"
msgstr "dd 全盘"

msgid ""
"dd full disk - use dd to clone the entire drive to a compressed image file."
msgstr "dd 全盘 - 使用 dd 克隆选中磁盘到压缩镜像文件。"

msgid "fsarchiver"
msgstr "fsarchiver"

msgid "fsarchiver - use fsarchiver to clone all partitions to an archive file"
msgstr "fsarchiver - 使用 fsarchiver 克隆整个分区至归档文件"

msgid "rsync"
msgstr "rsync"

msgid "rsync - use rsync to sync files to destination directory"
msgstr "rsync - 使用 rsync 同步文件到设置路径"
